大種乞衣-香港快運獲續牌5年

香港快運在上月初黃金周長假期間突然取消18班航機，對旅客造成大混亂，但無礙續牌。民航處表示接納香港快運提交的報告，認為快運已採取合理及有建設性的措施，空運牌照局同意將快運現時的牌照在今年11月11日屆滿後，批准再續牌5年。

班大種乞衣成日話"點解唔可以照買快運， 佢做錯我地班大種乞衣夠團結可以屌柒佢？"

俾人改期/取消/嚴重delay, 慢慢屌， 反正快運無損失， 損失永遠只係班大種乞衣

港豬表示繼續搶平機票

有冇慶祝？有冇1蚊飛？
冬天冇颱風幾大都搶呀！

繼續屌

有u fly pass都唔敢買

佢嘅存在價值就係令其他airline出多d sale,我話撚知佢咩質素